中槍學生中學：不會開除學藉

中槍學生中學：不會開除學藉

【浸大編委訊】 日前於示威活動中槍的曾姓學生，其所屬的荃灣公立何傳耀紀念中學的法團校董會，於今午發表聲明回應事件。

聲明指，該名學生身體情況已漸趨穩定，法團校董會亦感謝相關醫護人員的悉心照料。

其後又提到，希望社會各界會給予曾同學於成長和求學的道路上重新出發的機會，又承諾不會開除其學籍；學校亦已啟動「危機處理小組」，向學生及教職員提供支援。

法團校董會稱理解年輕人對時局的關注，但希望學生遠離危險；又指不認同任何暴力，包括「警察違規及越權的暴力」，並希望各方克制。最後，法團校董會亦祝福該學生早日康復。

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

其實唔洗特登承諾
本來就唔應該考慮

又指不認同任何暴力，包括「警察違規及越權的暴力」

講得好！一視同仁，足夠了！

驚管理層會割蓆 果D乜9野十萬個大過 開除學藉果D 要做會做得出

好明顯用黎回應梁振英條廢老

街邊d狗亂吠根本唔需要回應
無視呢d垃圾廢老就岩

知咩叫核爆都唔割

條傻鳩好似以為自己仲係特首咁
成日都出嚟派膠